無BNO年青人有機會去加拿大讀書

【🇨🇦加拿大Young Talents Scheme｜年輕抗爭者逃生艇】

宣佈暫停引渡條例嘅同時，加拿大政府亦表示正考慮設立「Young Talents Scheme」，對象主要為一班香港嘅 #年輕抗爭者。

年齡界乎18-35歲、#沒有BNO、有能力工作的香港抗爭者可申請到加拿大繼續學業，亦可以申請當地政府的學生貸款。

《港版国安法》落實後未必能再幫忙跟進了，請大家多多留意 Hong Kong Watch的動態以了解更多詳情。

加油，在自己崗位上好好努力，寒冬會過去的。